[丹佛七友+侯斯頓侏儒] NBA 19-20 常規賽討論區 (39）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

迷羅黨

睇落西冠好大機會金塊

Jokic 應該屌到大飛屎眼出血

塊條鋒線 大飛班友見到都出水

屌唔想俾你開
封面要睇住班柒頭

Pistons trying to decide potato chips or Knight, Henson, and a pick

下次貼你大頭

金塊世一
我愛油雞
MPJ宇宙最強
雀宇宙最柒

火箭可唔可以入返隻底

呢個trade 真係迷到痴線 , 兩隊連埋球員都好撚迷

得返Noah

騎實要啦
on9 piece都有drummond
今年後又可以再放走TT, Love

drummond 都未必續wor

TT FA走,LOVE 就都算搶手既

HENSON會唔會waive , 呢件ZIP 十分鐘都幾好用

屌係喎on lun 9
cavs做乜柒, TT換second都好啦
今年後免費TT, drummond走

所以真係好撚迷

我唔信DRUMMOND 會平簽騎士

冇啲骨氣

其實狼勇都算good trade各取所需 狼trade teague冇pg wiggins都咁多季都冇進步 下季curry出番點擺dlo落bench下季浪花加wiggins都唔錯 wiggins有突破 係浪花/勇士爭既野

太陽好令人失望

騎貴續佢又冇意思
但騎走曬TT 鼓佬都冇所謂
係活塞on9

書人： Trade me

我都覺,所以CAV無啦啦TRADE係好撚迷

唔講邊隊得益,係CAV完全無必要性做呢單野

活塞快d tank落去爭黎緊個幾年嘅狀元簽啦

格芬出番點tank

可能想試下玩3塔 TT又話唔buyout
Anyway 騎出果啲都係垃圾，冇得輸

上個po啲勇迷樂觀到
而家就算包底都好低機會攞Wiseman
仲要今年小年 Wiseman 渣過 Ayton JJJ Bagley 一截

佢出番都係半廢人了
活塞其實組隊方針得好啲，有芬妹起碼做到playoff team

LET GO HAWKS

勇中鋒識搶板同pnr就夠

reggie jackson仲有d貨賣 夏天快快手trade 埋la diu

Young hureter cam collins capela
Bench: hunter dedmon Bruno JeffT

今年夏天完約啦 免費走人去湖

兩樣都唔易
JJJ 咁唔會卡位自然搶唔到版
Ayton 唔識擋人 pick完好似冇咁

點睇智者都唔會廢過lonely掛

正選Hunter 啦，雖然佢守側翼唔夠快，禁區又有大肉腸幫手，但佢咁練法好啲
鐵爺帶住reddish 俾佢輪流拎波, Bruno 有少少低位轉打pf 一流

不過Capela 應該未傷好

reddish有D機會trade , 等唔切佢成長

屌咪啦。我幾中意佢

見到羅湖城咁開心
我老懷安慰了

好耐冇見仲有冇ching記得我

學台灣仔講,鷹隊今年成長已經超出預期 , 如果今年個PICK + CAM 換到D 邊邊ALL STAR SWINGMAN 應該即去

roco 係好用
但屌啦星 班主又慳小小錢 明明換到tt

DDR 要唔要

講真, YOUNG hureter DDR collins CAPELA 都幾好J

如果DDR 換成IGGY @金塊個類仲好J

丫屌 , HOLIDAY !

比一個火箭啦 屌

我估最多都係換ddr之流，我諗唔到有咩其他
雖然話成長得快姐，但成隊都係後生，其實仲有時間養架，依二至三年都唔見佢哋有機冠

硬係覺得okc重建唔到位
本身季初諗住走閪書重建 結果宜家又想入P.O.
點搞

意粉都ok不過呢個Fa 簽得

Holiday 夏天應該好搶手

主要Young 今年進步真係驚人
Hunter 就成熟哂，普通3D , deng 咁上下都夠用

唔知FO 點諗 我覺得cam係勁 但起碼練多兩年，不如早少少有value 換d proven star

拿住堆pick都夠玩啦

值得諗嘅，真係唔想換走佢，睇下點神操作
不過雙塔都唔知夾成點

有啲隊唔tank , keep 到playoff 又賣到飛
幾好丫

但你諗喎，我覺得依兩年夠入playoff 就ok，除非換到啞仔女人lv，唔係都唔夠人爭啦
換得ddr or gallo，兩年後好大機會回曬塘，咁不如等兩年,Cam 到時value 都唔會低左架

就係睇咗幾年青訓隊
想試下隊波攞冠滋味

迷勇

廢湖tank 完3，4年未又係得個吉

好彩我早幾年撐勇士

夏天先諗架喇

下半季都應該瘋狂比cam打刷trade value

好有喜感 同old school
竟然唔係電話拍片
用錄影機

Cam養到實勁

我估最少女人咁lv

佢模組好似就係女人
夠曬啦

邊有咁易去到模板上限，雖然我都想

睇片都寒寒地

兄弟籃球融化一切

幾時有快樂兄弟狼波睇

咁樣交易法 木狼唔TRADE走ROCO都得啦
用自己PICK 硬係覺得都係入唔到playoff

Booker: Am I a joke to you

木狼 : 是撚但啦,城城唔叫走就得

其實個情況同上年lac差唔多 又係有實力打playoff 又有pick渣手 係有份cp大約係手

鷹仲有咁多時間養咩 係東岸下年都入唔到po既young會屌鬼啦 未必真係有咁多時間再比佢練

大腸咪撚再禁固書人

下年入po is a must

狼下一步係咪要諗點trade佢

原陣都夠入 , 係今年黎緊個pick 點用成關鍵

所以下季季初戰績仲好似今季咁既 鷹可能就要諗將佢同hunter個啲拎去換人都唔奇

收到wind
書人開始唔練波了 夏天黎

大腸點放呀又重建過

其實今季都係一開頭冇撚左Collins
先咁柒，近排都識贏番

覺得冇咁快既 等狼發覺羅同城城聯手都攪唔掂既情況下 就會諗計trade埋書人去安撫佢地

原陣下年都playoff 啦
睇下係咪真係勇士2.0

木狼賣埋條底褲都唔夠trade書人啦
成隊得culver有trade value

唔出奇, 下年真戰國時代
仲難搶playoff位
NYK, 騎, 蜂, 塞比較沉之外, 其他都練緊潛力第2年, 一係有完整陣容

好彩啞仔唔識睇中文
今年下年艇玩曬

書人叫 trade me 喎

culver好廢wor

屌 以為入咗雞塊po

字母哥asg專pick垃圾

真心講，字母當玩 just for fun
James 性格有問題，份人好勝，乜撚都要贏，所以咪咁撚認真囉

唔知聽日dedmon 出唔出到

Bos 幾時練下Langford

自己廢靠組隊駁amvp

塊post邊有推得咁快

Langford 好似開始有得打

仲要扮晒嘢，pick 果時多口水 話點話點
字母都廢撚事理佢，佢咪自己打飛機囉

下個po 我開

下個塊post？

公海po

pick ad都話surprising
扮撚晒嘢

呢件垃圾好撚中二

其他人可能已經斷手啦
一係甩骹
咁樣都得？

佢又真係好意思 pick 曬ad kawhi doncic

死肥閪矛到

佢有能力搶到真係吹佢唔脤又搏到犯規

Pick晒西岸班starter

共狗pick大部分都係獨食狗

入到去都唔係認真打架啦
冇所謂啦

Waive la
All go lakers

叫鷹隊waive一個好過啦
多過一枱麻將啦

其實大多數都係揀返同岸 對岸打得又少又唔熟 除非場外熟啦唔係都唔會揀 pick all star除左制造話題真係好無謂 撈亂抽仲好玩

Looney厚過智將一倍喎

又唔係為傷人 矛乜9

個樣唔知又屌緊邊個

但依家實力懸殊
同埋想dame westbrook唔同隊多

正賽都係hea打架啦
特別係啞仔果啲，你估會認真咩

我覺得今年有啲mamba spirit
估dame wb會認真

阿奶咁都輸比字母就攪笑了

字母都好癲,
自護用兩隻手, 但字母一隻手都揸好實

佢個場有球俾技安助跑飛埋去都撞唔開，聯盟應該冇幾多個做到

體能怪物對決
好想睇下其餘八個人睇波佢兩個互爆

Wiggins 其實係咪overrated？ 點解夾住超新星個名都打唔起咁？ 仲要俾人放走

心態問題

Wiggins 未入NBA前技術好全面, 係唔夠細膩, 加埋咁好身體條件
俾人話牙奶後超新星好正常, 佢又唔似夫子咁成日傷
係唔生性, 而家連牙奶一半影響力都冇

我諗aw可以做未來評價一個狀元水唔水既分界線

Join us in wishing a Happy 46th Birthday to 2x NBA MVP, 8x NBA All-Star and Naismith Memorial Basketball Hall of Fame inductee, Steve Nash! #NBABDAY

邊有人搶波會夾手架

癲 輪流揀人都俾你吹到咁多野岀黎👍🏼👍🏼

你鐘意喇

撐u
組隊咁勁都贏唔到amvp

點解全部都好似笑緊
得廢占個樣特別閪=.=

性格有問題

china klay

佢係
利申：識佢真人

其實係勇士死咬話要Wiggins
今年明明打得幾好又要俾人屌
個人幾睇好佢之後簡化工作量之後再上一層樓

今年負責控球 啲傳導意識應該跟得上勇士

睇唔到睇唔到

係RMBron 之前話會為人發聲 之後跪RMB先係問題丫嘛

應該at least打到hb係勇個水平

klay有冇話自己係人權鬥士 屌柒trump.先
利申 唔知 問下

Hb最後個年都幾廢

其實哩啲po係咪圍內幾個籃波撚就吹足1001

Yes 垃圾小圈子

我有四個funson

係，咁點

幾Jeng

真黎黎去去都係個啲名

有

個陣好柒串話唔去白宮有無佢份？

話說XXL上年11月送kobe年曆poster
有circle k擺返出黎 湖迷可以去元朗走個轉

一分雨最後先比人pick唔知會點諗

佢係nba好似無乜邊個特別fd

BS schooled Ja

快到呢

咁唔專心

Forward Marvin Williams is finalizing a contract buyout with the Charlotte Hornets, league sources tell ESPN. Williams, 33, will become a free agent target for contending teams.

又殘陣打綠軍

溜龍幾撚好睇

Welcome to Phoenix

MKG 會唔會buyout 埋

喊出黎, 點解用電腦睇LP會咁LAG

Beal

巫熱血到

巫呢個戰術做得好靚喎

Oladipo 比隊友完全無視咁

大腸老強緊箭

嘔返個po位出嚟啦

8成幾命中

小球？邊撚到小

箭呢個陣淨係針對d假想敵
冇計d唔關事既隊

尋日話柒箭個小球陣啲人潛晒水

冇人睇99台?
打到好似季後賽咁

真小球隊大腸

剩係用黎針對潮人, 我尋日都講左

追到7分

點解Roco咁fit火箭完全唔使時間磨合

有無諗過係木狼唔識用

毒蛇隊+火箭出身都係鳩射3分

走位 防守 意識都fit晒柒箭

基石又爆3分

B2B射波 跌watt正常嘅, 冇睇以為又大炒緊

根本去度度都fit 有心態 有身材

火箭真係好有一種冇防守版熱火（11-14）既感覺

Ibaka夏天可以考慮下join柒箭

出到capela狂追
應該有study過既

唔可能 因為Tucker 都要續約
除非trade走 gordon

Forward Marvin Williams is planning to sign with the Milwaukee Bucks after contract buyout from Charlotte, league sources tell
@TheAthleticNBA @Stadium
.
鹿

早兩日見到tucker 季尾retire爭d信左

今日已經咁既態
打埋個PLAYOFF應該真係可以退休

柒箭回復正常發揮

it9可唔可以嚟腸

鹿咪自己有dj Wilson

鹿仔仲加人
東岸對手投降啦

竟然有人想要

以身高應該去箭

你又啱喎

oubre

no thanks

太陽D傳波...下下都唔可以即刻起手, 到手D得唔得

dllm dame

Lillard

遇著全明星前會然算你唔好彩

應該會啦
Sign and trade 都冇嘢好換

呢支火箭令人諗唔通，贏湖人但係大敗大腸，究竟係咩隊黎

🐢

B2B

西書的確係靈魂人物，harden今日一個人帶唔郁

體力全部都係打湖人身上，打大腸完全出唔到力

nba啲雞真係
simons俾人踢失平衡失到硬著陸hum頭都可以無雞

冇睇波 鳩估
依家少咗個人同harden pnr
但係禁區冇人阻住wb剷
呢個陣完全解放咗西書

牙龜咁多年終於可以試到一星四射既滋味

今場冇eg冇龜

上場咪有

ariza

Ariza

打鬼咩..
琴日睇笑死我
frank vogel 下下用kuz對位守WB 守到WB hot hand

拓打雀都咁多人睇

kuz防守同自己係到擺設冇乜分別

話時話蜂成堆到期約,其實一單trade都做唔到

又係七友

Melo打中鋒位

上上場已經特登用佢對位DDR
又係守到佢hot hand
今場同箭鬥打小球
frank vogel真好波

無個高佬打C
Tucker長時間作戰
好快受傷

“籃球天才”frank vogel

簽udoh/Noah頂一陣都好吖

Coty wooo

會員痴撚線

投降啦屌 on9

防守都有埋，又stl又blk

又守到米嘈走步

咁你點解釋上面佢做過既野...
打箭唔屈底.... 猴出4分鐘4分..就唔出..
mcgee出一陣又係..

KUZ直接對位守人隻ACE

西一解釋曬

踢波唔洗吹

咁brown 同lue 係咪最強教練係個個年代

係

LUE話哂冠軍教頭

雀狗又恰人殘陣
自己打丁，屌你老母

OK u win

打條撚丁咩 打殘陣冇贏過

今場0號會然大戰究竟誰勝誰負

Rapper 頂住！

湖人唔輸，collison點來

我愛melo

勝負睇melo

MELO呢球咁都MID RANGE

呢樣真

睇見佢要頂告啤就慘

又燈

Lillardddddddddd

lillard

cls dame

fuck dame time

dam

噉都入

Dame好熱血

拓個底廢到

冇一隻係底黎

勁撚到

Dame勁撚到
近排即刻變佢fan

傷晒

All star前既會員
季季都係咁

Swanigan仲要undersized

FOUL佢喇

屌 feel到係咩時間了

Mitchell

無左咁重要既whiteside爵都打得咁

屌

劇本已經寫好

黑到

屌又黑哨

咁撚黑既屌

球證

黑哨雀

似goaltending喎

jazz

嘩你老味黑到

黑雞王

黑哨時間

屌你老母死全家啦

屌ref late call都好過無call

屌 嬲

帶都廢事睇
直接黑鳩你

屌執笠啦
最高水平既比賽
Close game
咁都吹唔到

屌黑哨死全家啦

真心bullshit 好撚肉酸

黑到仆街

垃圾黑哨隊

痴線

屌你老母廢瓜下半場有無一下好波
最後又死帶唔比Rapper

班狗裁買咗幾多雀屎

黑撚到

點解唔challenge

垃圾球證,垃圾隊,黑撚到

點解ref唔係咪都吹咗先再review

On9
點解唔睇返？
最後2分鐘喎

屌 打柒球證啦

冇晒暫停

最後果下其實空左都OK

雞塊同雀屎真係兩大賤狗隊

球證無吹唔可以challenge

真喎
擺撚明想做英雄
俾人封死就求奇交
屌你老母退休啦

屌你老母你睇埋我個份

你交比我睇

吹左先有得challenge

cls 黑撚到

仆街 同dame一樣咁撚嬲

黑哨到

真係好撚肉酸

係因為ref無吹

以為有吹
嬲得濟

點解冇得challenge ? 黑撚到

未過半場前已經有位比
係要自己帶到過半場比人double 先交唔到渣

雖然成隊第三節到第四節上半都
但佢真係無下好波

冇吹

dame手指轉到甩都唔睇下片

黑撚到on9 por仲要衝緊playoffs 場場都關鍵

垃圾雀

又係jazz黑

垃圾爵士狗

咪係
你死帶緊係冇位俾啦

唔明最後2分鐘點解唔睇回放，明明啲球就係有爭議性嘅波

關我塊鬼事咩，俾人黑就有

這瓜真的甜

唔係死球無得睇

問題係睇完goaltend咁portland 嗰foul應該點計
Btw屌你老母黑哨jazz

唔好嬲 聽日出份sor9ly report俾你

好似唔吹就無得review

屌你老母上年po茅撚到
隻肥鳩特登批kanter踭我仲好撚記得

淨係今場有下牙fred起踭唔撚吹已經黑啦仆街

吹返轉頭囉
計入再開波
由goaltend果下停錶

屌佢老味黑撚到

睇親jazz都黑哨上次黑完塘鵝今次黑拓

Zip simon腳頭落地,起踭
3+1唔吹,3fun打頭靚扑,goaltend唔review
拓走步傳波唔吹

炒撚晒D Ref算啦

係好黑 不過又真係唔係死球就冇得replay
球例係咁

咪嘈斷腳！

組織反雀大聯盟 有冇人join

淨係唔撚吹咁撚明顯既 goal tend已經夠屌撚死個球證一億萬次

連我呀嬤都睇睇撚到啦

3分打頭果球轉個頭lillard又係咁block就吹左

呢道本身都好多人反雀

melo一rebound完ingles已經貼死左dame，
屌隱形都唔會屌最後交唔到比dame，仲要交到最後wide open

咁都miss已經夠鳩啦
拎d規矩出黎講托柒咩

屌 雀呢啲垃圾隊平時邊有人理

西北兩大單機球隊

係咪如果其中一個球證意見有唔同
就可以睇replay?

平時都撐你 今日唔幫了

有成7秒，你唔停人地咪現唔到位囉
你停低dame先可以現位拎波
你keep住帶dame先要keep住一齊上
兩個guard咁撚hot你鳩帶-6交到wideopen俾隻中鋒

我

得你係咁反 幫我雀刷存在感

你地2個互含開

個D叫格劍

爭緊入po俾人咁黑法係人都嬲啦

就算個下dame唔係空哂都唔至於交唔到啦
點都好過帶過半場比人夾到最後一秒先交落去啦

諗真啲 食蕉真係幾撚得閒
上親嚟都係得佢一個講緊雀屎
應該癮性雀迷嚟

好似臭g反占咁

好小見佢燥到咁
（雖然兩條友第三節打得太柒先係硬傷

Silva新契仔：米嘈

from我拓隨隊記者

又關咪嘈事

冇底好難打
爵防守本身勁
仲要盲既都知你要射外圍
Melo條友幾球空哂都炒

下場對熱會唔會射到60分

好多5050既防守又唔迫埋

守波唔怪佢啦
始終要頂4，5號
佢呢個年齡都唔可以要求太多

杯葛nba唔打all star好過啦
佢仲要上台做嘉賓rap
我就唔知佢有冇mood咁樣開心唱歌跳舞啦

你夠膽咁玩可以等俾人打到斷手都無雞

學taylor swift咁寫落下隻歌

唔明教練其他隊友咁冷靜
得lillard想入po咁

屌7銀仔

留名等睇nba罰dame錢話佢講野冒犯

呢下鳩D定FOUL BI果下鳩D
定係籃底爭波搶位果下鳩D

三下都有高拔

可以數埋牙fred起踭個下

高啤咁廢 上年仲要喊on99

Bin個c，上次都係高啤呢條撚樣
講個笑話，“最佳防守球員”

真 垃撚圾

NBA球證不嬲黑，你嘈咩，佢一副高高在上嘅嘴臉叫你收聲
太陽今年好多場close game都大把啦
最後五分鐘大量miss call, non fouled call
咁又點，下一場咪又係吹死你

平心而論，太陽係真心廢既
有冇黑哨都

今年d黑哨好明顯 明搞你 上次打BI手 harden入樽 同今次goaltending

的確係，咁多場俾人黑，都只係贏少榮少帶隊隊波2場咁大把

榮仔帶隊出名廢，近幾場都0分
廢過狗

想問入紙反曹條隊係邊
同三分已袋有咩分別

抵啦拓柒

咁樣點搞，如果拓柒最後差一場先入到PO
Lillard會點
明明今場贏到可以追返熊一場

拓柒俾人黑一場就成班話咩爭po好重要起勢咁鬧
腸比拓柒黑依場咪又係爭po，結果無人理

腸計唔計依場都入唔到呀麻

黑心腸狗

佢防守係勁
但正正係勁所以都幫佢攞到唔少雞

睇返Reddit拓柒黑完腸之後個thread之後，完全覺得拓柒係抵撚死

塊區

笑腸好正常喎

雀屎真係死好命

銀仔錫住.
必入季後賽

唔好咁啦
人地好比心機組隊
又肯簽安東尼比佢重生

用英文RAP 粗口N屌NBA?

不如叫班黑人自己組聯賽啦

防守守家

垃圾雀
高啤同米曹嘔返allstar位出嚟啦

Originally James Harden had a press conference yesterday along with many other people but it was delayed for five hours. Tempers flared up and harsh words were exchanged. Violence flared as people scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared up even some of the security guards were injured. Harden went back home before the news conference began because he threw a barbecue party at his place. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing the steaks causing the barbecue to flare. There was a sudden flare as they were barbecuing some chicken. As time went by the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of the candles flared up and flickered. Others flickered and went out. James let of the fireworks. His sister Jane helped set off the fireworks too. The rest stood there admiring the flares of the fireworks. After five hours the press conference finally began during which conflict flared up. At one point the conflict threatened to flare into a lawsuit. After half an hour the conflict quieted down but trouble began to flare up in several cities simultaneously. Jane has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. James has a horse in his garden. It's funny. When he's late to feed it its nostrils will flare in anger then james will flare his nostrils back to communicate with him. James Harden has a breezy smile and a breezy personality. An easy-going type of person who has a breezy manner.

原來WIGGINS已經打左6年NBA

同mb同梯

Lillard 真曼巴傳人，爭勝心

同巴哥北京電視機差唔多

The missed call could not be reviewed during the game because no goaltending call was made on the floor.

"We get to the last play of the game, and they miss an easy call. And then they tell us that's an easy no-call, that was obviously not a goaltend. Cost us a f---ing game, man," Lillard said. "Cost us a game."

"Three referees out there, and they don't call that," Lillard said. "I don't wanna see no report saying that we should have called it. They cost us the game. We in a playoff race, and they cost us the game on an easy call."

gobert咁goaltend法
班球證係咪片都無睇？

點解教練咁冷靜
見lillard燥到咁都知判錯啦

3個求證都話冇事
跟住唔睇片

籃波唔夠足波受歡迎就係因為咁囉
呢啲球證核突到

得罪講句
同英超比有過之而無不及

笑左
一場北京電視機

02世杯

一定唔係主因囉

哩兩場真係
但NBA 成日都係咁

走步唔走步一兩次都算
屌你老母Harden成場係咁射罰波
多唔係問題 問題係嗰啲完全唔係犯規
同樣動作對面隊又可以冇罰波
明星哨哩樣野真係好撚核突

足波球證唔使下下吹 差十萬九千里喎
籃波24秒先打一個攻勢 快既5 6 秒已經鏟咗入去
足波5 6 秒先轉完邊

勇士嚟緊呢兩年都救唔到就真係算鳩數

救唔到就做成個聯盟最爛既合約啦

有無人迷咗dame ?

Milwaukee is waiving Dragan Bender, clearing the way to sign F Marvin Williams as soon as Monday, league sources tell ESPN. Williams buyout is complete with Charlotte and will be waived as soon today.

火箭頂住先啦！

收左爵士幾多錢
goaltending咁明顯 都唔睇replay

垃圾嚟

點都未到佢啦

有排都未到佢

仲有幾多份大過佢
仲要好撚長

有三分就啱

拎緊廿分一場

咁樣都爛約

唔好為搵野講搵野講

呢條撚屌真係垃圾黎 一世奶閪鞋底既廢狗

Reporting with @espn_macmahon: Charlotte is finalizing a contract buyout with F Michael Kidd-Gilchrist. Dallas has emerged as a possible destination once MKG clears waivers.

黃蜂呢隊波想點

希望雀屎全隊中肺炎

jordan做慈善

聽日930驗貨好過

呀牆都未出聲

賣相太差
仲有隻biyombo
Jordan d眼光真係

mkg唔錯架

黃蜂呢隊波真心執柒咗佢啦...

魔術都重新
佢仲柒緊

帝王pick人都算係咁
Fox Bagley

Trade Buddy
Sign HB都叫正路

魔術淨係trade到牙富都夠佢重身

黃蜂就pick人trade/sign 全部都係柒
有無人講到一單黃蜂做得好嘅操作？

Pick到Walker
底薪簽Lin

俾biyombo當年playoff幾場表現呃左
再信rozier可以取代kw

打翻起fultz
respect

屌你黃蜂得10分

咁幫得手仲想點
你望都望強幾隊呢啲波

賤爵仲要攝腳

Seth Curry一條友打敗黃蜂

Nba只有一個curry

未有少煮睇

占廢中又sloppy

Wiggins好似隱形人咁

金洲見頂

隊勇又好似幾抽得

Beasley

金塊哂料

快艇搞咩

狼 17/28 three point

以為今日有dlo

LeVert

輸咗

屌原來達拉斯

呢件好岩湖人又唔要

爽到
ayton oubre dunk

冇dlo去咗睇wiggins

南灣隊個兩件仲打得好過poole

見頂

狼D 3分準到

木狼都大炒大飛

懷疑隻norvell有機爭贏poole
1節咁睇 起手快穩 有防守唔痴波

冇左見頂，隊波即刻爽晒

比啲火我

狼今日射到超水準城城又積極左

係未代表見頂=毒瘤

其實我好少睇大飛
但睇親都無限iso打法

兄弟籃球

我記得呢兩件唔知邊件係SL定g league屌打過poole

兩次ankle break poole呀好似

勇士又組巨頭..

迷狼了

打得好開心,今日少煮做啦啦隊都夠

又想養星

norvell好野嚟

你有無睇金塊波

坦白講 籃球係有黑，
但足球黑哨更加嚴重 因為足球真係一個bad call可以完全左右場波嘅結果

籃球回合多，拉返雲影響冇咁大
當然D球證可以持續黑啦
但足球真係例如你入咗球波
佢老屈你犯規就可以吹死你
足球經常靠一球波分勝負
當然籃球都有 但得分易過入波好多
比人黑一球半球都仲有機會

當然Lillard / Ingram 呢種臨尾比人老屈 影響都好大啦 但同足球黑哨比 冇咁嚴重 所以真係唔關事

英超個VAR仲癲過NBA

狼破埋自己個3分記錄

你覺得佢點？
我冇睇 一路覺得佢ok
但係見佢fg好低

呢邊見頂就輸波唔知會點諗

木狼未出Dlo 已經咁勁

今場之前

3P%
Timberwolves 32.5% (30th in the league)

今場
26-44, 59.1%

Unsustainable 但 trade 後 spacing 應該好咗

R埋booker過去啦

Nuggets啲commentator真係抵撚死
個西女人球證黑我地4次, 屌到我地仆街, 話我地下下complaint
轉頭下半場西女人連黑佢兩次, 淨係識oh my god
垃撚圾, 唔知講乜柒波

Ayton second fastest 1000 rebounds (in 93 games)

狼打爆咗兩隻輪休狗

大腸D戰術
永遠得1 2個
好易守

其實湧呢堆人可以同潮咬住10分左右都算係咁

Timberwolves scored 81 points in the first half, the most in any half in franchise history. Beasley had the most points (20) in one half of any Wolves player in his first game. The Wolves had their most assists of any game this season (39) and their nine first-quarter threes were a franchise record for most threes in a quarter. They hit their most threes of the season (26) and set a season high in points.

Definitely keep that sh*t going

Pelicans 最近25場 16-9

狼件pg叫勿笑lin

攻強守弱海鮮波，Hot就點射都有
Shot decision麻麻
俾盡都係第六人料

見頂去勇開心到

鳩吹啫唔算黑，主場評述就算啦

廢鳩傷左所以無出？
仲諗住可以睇下廢鳩關懷見頂

唔計份約今季佢定 Harris 好啲

湖人傳統 每年贏湧

見頂行行企企 vs Green弧頂行行企企

冇壓力，行行企企，間中表現吓就夠

win win trade

Harris啦防守高幾班波
Beasley之前作用係補返後備貧攻，而家有MPJ佢就無晒role

控衛之鬼標左童

攞住份max
教練講明只期望佢做個 role player
打卡唔洗俾人屌
梗係開心

突然識入波，下下都擲到6咁

足波球證黑既頻率比籃波低好多
你講既情況一年都冇一次

講緊唔止Lillard Ingram 哩啲臨尾比人屈

籃波明星哨一場多6 7 分
harden哩啲可以多10分
仲要籃波pace快咁多
你個明星鏟入嚟我守唔守好
咁樣尺度唔同真係好難睇

見頂會唔會重生
下年手感同klay出返
佢打到hb 咁都夠

Role player都廿幾分

kelly型撚到

on9追淨5分

共詹

打唔起既話落返到一場十幾分 冇防守傳波麻麻攞頂薪唔叫爛約
THJ 咪俾人當爛約掉俾 Mavericks

湖究竟做緊乜鳩

湖咩事

Kerr 期望佢做 star 咩
係勇個個講到佢做 HB 就夠
唔係 role player 係咩

以佢條件最起碼都要入all star

我湧只有一個巨星廢鳩
KERR個講D其他人全部都要做

求其賭兩個星期英超都唔止3次啦一年一次

浪花兄弟復出佢應該拎唔到廿幾分場均
慘

唔使點做playmaker, 又唔使追成績, 又唔使迫住佢關鍵時刻出手
做2, 3佬最啱佢心態

廢老放籃都衰

幾時有球波入咗網吹返出嚟
而家仲有var
願聞其詳

占狗今年啲long3準咗

二佬勉強
但 set 到個 standard 係 HB 的話
佢打卡 mode 都應該交到貨
份 max 佢無進步就點都係 overpay
不過呢個時勢 HB 都講緊20m一年
加埋勇個 cap 其實老闆肯交稅基本上問題不大（正確啲講亦可以話 Dlo 係度問題一樣）
重點都係賭狼個 pick

係，Harris 防守好好，Lillard ，booker 對親佢都無啖好食

你有冇撚睇架
英超VAR

波台成日屌英超VAR都可以拎出黎講

VAR係製造錯判

領先廿分諗住鳩打點知比見頂G league隊追淨五分

數腳毛越位吹走左個入波
嘈到國際足總都知啦

淨係個個禮拜都兩三次

咁offside 係就係 唔係就唔係 你一條腳毛都冇突出點吹走 如果咁都係錯 咁係條例有問題

聽過火箭班評述未？

真係唔撚識㗎喎
var問題係入完波先吹 係 氣氛問題 呀
同籃波啲錯判係兩回事

睇通睇透
球例就係球例
唔因為係球星而有分別

未 搵日聽
塊評述我聽過最垃圾top 3

但足總都出聲暗示嬌枉過正喎

Btw唔好騎劫個post了
越拉越遠

邊度有得返睇返狼場波MISS左頭1節
post頭2條LINK一係睇唔到,一係冇

有了

屌你真係唔識㗎喎
你禁我username，我最近嗰個post 就係屌英超球證

想講 var係英超黑哨工具嚟
佢要吹 hi條鳩毛都吹
唔吹 踢撚到斷腳 你都唔會有12碼

但籃球打波依賴球證隻雞多好多
我自己有踢波有打波
打籃球基本上好多時都要睇球證隻雞做人
好大程度都depends on球證既判決

所以我永遠聽大腸評述，起碼有bias都係幫自己友無咁嬲

兩種唔同玩法
足球一個關鍵判決就夠吹死

主場homer旁述Boston話第一冇人認第二

屌你老母湖狗肯搶d buyout 人未牙

個曾經最強初中生
Newman 上到高中得170
慘 仲有無機入nba呀

呢件態度又差
無可能

唔夠人搶

MKG 唔知有無出手就輸

無個主力分波嘅PG硬係差咁啲
Pat Bev唔係嗰啲料

去小牛呀麻

It係咪栽左？
其實岩哂 十零分鐘都夠

據聞會waive
唔waive都唔覺得佢啱駛

It好慘 由allstar變人球

60 pick 打到咁已很傳奇

真,想佢有更高成就,佢值得擁有

無左個妹再大傷然後比人一野掃走
好撚慘

賤雀攝腳
人地跳起再擺隻腳埋去
有咩解釋

我雷Michael Cage 冇人9up勁得過佢

睇埋你係度講nba可能黑過足球/var就知你兩樣都根本唔識係雲球迷

咩叫爛約?
最佳例子就係幾年前湖人簽俄佬同釘
特點係:約長，受保障薪金高，球員表現差/出場時間少

另一種就係球員大傷，長時間出唔到場/跌Watt，前者有Wall後者例子係Parsons

Wiggins續約當時身為一個拎緊23分一場嘅潛力新秀，開頂薪根本冇問題，佢最大問題係心態

就算佢閪至今日都拎緊廿分一場
極其量可以叫佢溢價，遠不至於叫爛約

其實唔識波就最好收返埋，費事比人笑啦
一係就虛心學下野，現實好多野唔係係覺得就係岩

佢絕對好過Marcus smart la
Diu留smart 唔留IT

三年前我塊簽Milsap 90m/3y都俾人話爛約，仲話要留名笑鳩我

根本好多人都唔知個market點運作

佢地通常拎個最勁既黎比
邊個都爛啦

又諗返起勇唔續KD都可以簽其他星

我會諗起用bird right簽PG

佢地得新秀約同curry 童工約先唔係爛約

一佢地分唔清溢價同垃圾合同
二佢地mindset跟唔上通脹
依家20m都係簽啲role player

可以

溢價咪即係爛
爛唔透咁解
唔係要連rotation 都入唔到先叫爛既

哩啲球員爆得出你咪覺得抵
爆唔出又咁大份約咪叫爛
講緊wiggins 嚟緊俾人抽走球權又適應唔到會變爛約
你又知佢唔會係

就算爆得出wiggins份約都唔會話抵囉
定你既定義只有 爛 同 抵 ？

Overpaid 點算爛

唔係kawhi 打 point forward 咩
見佢assist多左

好多人bird right/帽上續約都未必識
之前cp3續約已經係咁
根本冇得拎少d簽番Ariza

你要再細分當然有好多字去講
但 爛 同 抵 已經概括曬
爛咪overpaid
抵咪underpaid

THJ都係少少溢價啫
之前係nyk 咪爛囉

發覺你係弱智唔係扮

咁問你一樣野，你覺得同等級鋒線，係市面上有咩人，而佢地又咩價位

拎到22分以上既大部分人都要球權啦

Wiggins 會唔會變成barns 咁

下年死亡五小2.0

今年爛鳩埋佢pick wiseman

佢而家值少過20M
Kelly Oubre
Barnes
Bogdanovic
TJ Warren
哩幾個等級差唔多 要少少球權 主要搶分多
有人攞多有人攞少
球隊時空背景會令佢地份約有分別
但份約就係爛 因為佢而家甚至我話可能到時都唔值哩個價位

你爛同溢價係可以再細分
咁下面哩幾個你又點分
Hayward
CP3
Wall
Westbrook
Griffin
Lowry
Klay
Conley
Middleton
Rozier
Bazemore
Tyler Johnson

其實比較下拎緊同見頂差唔多人工既有咩球員咪知見頂份約係咪爛

主觀感覺條爛約線係邊度, 咁邊個過左你心理關口咪爛約囉

續約個陣先21/22歲，就算依家都只係25歲，已經有場均過20既能力，再加上佢既身體質素，頂薪係必然既事。要屌唔係屌份約大，係屌佢懶先岩

NBA Value RankingsNBA 2019 Value Rankings

An up-to-date look at the value rankings of all active NBA players based on a mathematical comparison of their current salary against their cumulative "production points".

Last Updated: Feb 08, 2020

117/139
喺佢後面既得Porzingis Harris張約夠佢長同大

paid just right?

Curry super max 係over 定underpaid

Under
如果唔係有合約限制
NYK 出60M搶都得

想學嘢
production points 係乜黎
佢條 formula 係點

份約值唔值係要睇埋球隊需要，唔係話你係球星就俾30m，role player就俾18m咁計

木狼細球會，有一線尾potential star俾頂薪續完全合理，勇士無操作空間食Wiggins張大約補SF位都好合理，市場上揾唔到同價錢又換到返嚟嘅球員，齊人打到18分一場都唔會係爛約，因為以勇士嘅操作空間連12分一場嘅SF都唔會簽到

同樣地金塊Millsap 30m/y同Murray頂薪俾其他29隊都係好撚貴，但喺金塊嘅情況就好值，因為細球會寧願overpay都唔會嘥咗啲cap

爛約通常係講俄佬Deng Parsons Mahinmi呢啲又貴又長約又打唔到嘅人，Wiggins衰極都唔會係爛約，起碼隨時可以拎去同鷹隊換空氣先

去睇完個網都唔知佢點計

呢類人同之前一無冠軍就話重建個啲一樣

應該要俾錢先知佢條formula

之前唔知邊個話Murray頂薪咁貴，應該由佢走trade埋肥仔重建

咁呢個冇講錯
塊同雀呢兩隊波直頭應該執柒左佢

我就話overpay已經爛爛地
細球會逼於無奈耐食overpay 約係一回事
個球員係咪值份約另一回事

你講嗰啲人續約/簽約嗰陣都已經爛爛地
到後尾傷咗打唔起先係你地口中既爛約

Wiggins就係有可能變到好似佢地咁

最後 老鷹一定唔會食你份約
太長
佢地等緊2021自由市場

1. 防守差好遠
2. it要打正選
3. it要收頂薪

某程度上it算係太貪心

淨係第一句已經爆like

屌 我想講幾年前 拗underdog嗰條友
係咪你嚟

點解你個世界咁binary
唔黑就係白？
對鞋著咗幾個月冇咁新淨就係舊？

當年有條傻鳩話 2012 Finals okc對熱火
熱火係underdog
因為睇賠率okc有6成勝率 熱火得4成
條友死拗話熱火比人睇低少少已經叫underdog
事後比人笑到潛撚咗

屌 依家諗返 嗰條友係咪你嚟

要啲時間練 始終佢以前唔係打開呢班波
以前唔駛點樣做key ball嘅工作

首先 我第一次入嚟嘈

第二 我係話 兩個向度 好 同 壞
比較傾向邊個

其實我角度nba 合約如果要簡單二分法應該係正資產同負資產

諗諗下木狼貼野清aw , 係木狼角度aw 係負資產又好似無錯

貼嘢換空氣就負資產啫，而家係換少主喎

唔負資產嘅野無人會主動拎黎清

我數據都俾埋出嚟 wiggins 係合約最唔對辦嗰20個人 而喺佢前面得兩條友合約長同大過佢

我話如果佢去到新隊表現更加差會變成最差

錯喺邊？

再加上狼心急想換，貼D都正常呀

又好似你岩🥴🥴

NBA 交易，合約太撚多學問

屌 呢個就係我想講既
表現＞合約=正資產
表現＜合約=負資產
用抵 同 爛 兩個字好似踩到佢地條尾咁

同意

真

呢幾年gsw係咪交tax交到仆街？
一super二max加份廿幾M

Jazz 黑鳩nop

仲未計d on9 gm呢
tj warren依家都廿分場 冇記錯都要貼嘢清

可唔可以唔好提

係

但太陽清TJ 情感上on9，實際上其實ok

咁係因為腸on9
TJ 約同表現點都唔係 negative assets

回帶 我見唔少評論都覺得TJ trade 無問題 係貼野trade 急進左

唔撚係阿ma
11M廿分scorer
仲要貼個32pick換cash?

11M阿，唔撚係爛約球員

你個表現點衡量先

逝去的人如何留得住

有錢有冠
我勇表示未撚驚過

trade佢係無問題，撞位撞到仆街
係貼野on9
當初係收返個first round pick都好多人覺得唔應該trade

同埋唔多熟cap
下年當1st pick都好似8，9M起跳
佢其他人點簽...

yes ar
要trade
但suppose係我地賺野，我覺得two second round都唔過份

底薪戰隊

重有中產簽人
交易特例換人
淨低既就底薪戰士

聽日睇一哥仲有幾多料剩

每年淨係收錢打playoff既男人

成日都覺得如果會考Maths長題目出NBA球隊交易做題目，應該可以出到好撚難

咁呢個又真係幾主觀既
我會用佢份約同其他同位既比
簡單既進攻防守 再嚟睇埋對隊波既影響

Wiggins簽約嗰陣到而家我都仲覺得佢係正資產
但係上面講到 Parsons Mahimi哩啲簽嗰陣咪一樣都係俾人當正資產

我就話如果Wiggins 唔適應表現再差落去會變爛約

冇記錯 Chriss Bowman 哩啲下年有鳥權

Parsons Mahinmi簽約嗰陣全世界都話緊戇鳩啦，你係咪今年先睇波呀

Parson 由灰熊簽果一下邊有人當正資產

今季等curry出返黎俾佢同見頂夾下 再俾green屌多幾下 應該唔會差得去邊既
下季等klay返埋黎個陣又靚靚仔仔了

但其實簽約果時有其他因素影響
球員潛力，球市大細，好多時唔係球隊想比咁多錢，係佢冇得揀，唔比咁多有其他比，佢就走，咁你要保持競爭力or有野吸引其他隊員續，都要硬食
E.g 字母今年拎緊25m，排聯盟42，唔通佢前面既全部爛約咩
仲未計睇埋幾時簽，salary cap果啲，同埋當時有冇其他選擇
下下拎表現黎比唔係唔得，會好主觀，會有超過一半都係爛約

你講既我大部分都認同
係個例子極端得濟
我條線冇擺到咁過

覺得佢會俾green大屌特屌到鳩縮放par都似, 好似兒登仔用激將法嗰隻

對見頂用激將法既話，冇撚用，只會越打越廢同頹
JB試過啦

依家既green屌人會唔會比人屌翻轉頭

純粹想表達有時啲隊簽果時有好多因數影響，唔係單單睇佢場上表現，有啲野量化唔到既
純睇表現會好多爛約
同埋要分清楚溢價同垃圾合同
近年有既例子係 TT

再講 Wiggins Jaylen Brown 哩啲簽約嗰下夠係俾人屌話唔值
但球隊一定係當佢地正資產

留意番，Wiggins brown 簽果下係有一部份人話唔值，但都有一部份人覺得冇問題，起碼我覺得冇問題
但parson mahimi果時應該就冇人覺得值啦

感覺 溢價 同 垃圾合同 好書面語所以我先用 爛約 概括曬
我會用爛 同冇咁爛 嚟講

個GM簽既時候一定係覺得冇問題
當中既考慮包括你講既細市場背景 同人爭 仲有以為salary cap 之後會以同樣比例上升

問題係有啲GM係on9架嗎

個人感覺溢價合同同垃圾合同既分別係
溢價合同要送走佢都仲有機會換到資產返黎，但垃圾合同係要貼pick/錢先送得走

岩岩先睇到原來trae young 咁矮 比其他 pg 矮成半個頭

James harden is great at three point shooting and blocking who has an edge over lots of nba players.

Wiggins只要打到係狼既表現都已經夠使
甚至打得好過牛/帝既hb都已經好好
咁淫k同手感復出之後成隊ball spacing會好好多
佢得閒企下左右角位屌兩球三分，剷下籃
係要分擔淫k既防守責任者
除此之外佢無壓力，輕鬆住打表現應該會幾好

換佢既話份約唔會爛啦，唔通佢會hea到5分/場咩

溢價可以包埋iggy個啲
好似18M, 15M一年JJ咁
明顯要叫溢價，但唔會叫做爛
所以其實都幾睇situation

坦白講
覺得DA打得好咗，aggressive咗

spacing好咁多，應該唔洗成日contest mid range
留返啲力做防守
信green kerr
同埋估wiggins有得走都想redeem himself掛

希望佢上到20 13

覺得佢企位好咗
spin/post move好咗
卡位一般，無咩second chance ppt
隊友肯俾波
不過finishing差，成日miss dunk/layup
好幾場25至28分覺得係上到30

幾睇好佢
不過書人應該等唔切

正路仲要係強化版barnes，加埋pick 到wiseman 根本可以變返爭冠份子

點睇iggy 嚟緊嗰兩年各15M

一定極靚約喎
第二年team option

諗左一輪邊個DA

redraft 2018
Doncic
Young
Ayton?

公牛個Porter 咩料可以拎到咁高人工？

叫咩名好究竟
諗過打DAA, 好似DAJ咁, 又好似痢TAA

bkn個時出max
wizard match咗，之後再trade

Ayton?

利申見到有人提書人先知講緊佢

多謝爛網

A頓囉

爛網玩鳩巫師

叫垃圾咪得

都係有啲柒

2018 redraft
DA排第幾
答

林雪

大麻頓

3，認真

好彩

呢兩個都唔差

長知識了
爛網真心睇好佢咁大潛力？

禁藥狗
可憐john collins無名叫

新鷹王

個年三分升得好勁
爛網柒下柒下，無人想develop
都係鳩賭
記得未trade dlo?

未trade，tank緊，有cap咪鳩開
毛又要留wall，被迫match

下年有名啦
叫入po快過腸狗

係咪j lin kenny Atkinson第一季
個年j lin打得幾好

ching弱智？

上年 5.7/3.7reb/3.2
去到季後賽 9.8/4.3/4
我就覺得不過不失姐
Iggy 真係賺到盡
話曬熱火特等救咗佢出嚟

Iggy 果啲價值唔係數據量化到
更衣室定海神針+奪冠經驗

傻鳩lin

俾腸用Doncic一定冇咁勁

事實就係咁
下年鷹輕鬆入po

早幾年爛網有cap無pick亂射毒約俾RFA玩鳩人，根本都唔係自己想要
巫爆晒cap簽唔到有又想留Wall唯有硬食，Tyler Johnson同Allen蟹都係同樣情況

唔係講波
純粹問聲你係咪弱智

佢係

未必
上年我igor教頭
不嬲世界盃夾開

哩個都係

而家個組合最完美㗎喇
哥布林去帝王可能過兩年就唔見咗

點解咁多花名

有親切感

牙波得一個
叫廢波

drew b

一係就放書人

放狼me ok

其實睇番大腸啲pick，真係浪費曬
年年高pick 搞到今時今日仲咁

帝王同木狼仲搞笑

木狼入到年就算啦
前途好似好過我

嗰年係靠Jimmy Butler咋，自己揀嗰啲全部垃圾

終極5小

lavine

上年果個公牛左手Rose去左邊？

果個咩Lemon 定Lennon?

Lemon

diu 唔同真係愈矮愈快咩 DDA 到底諗咩

唔使倒貼first round pick 換人嗰啲通常都唔算爛約

邏輯學上貼野唔一定係負資產，可以係正資產為咗換更正（係木狼心目中）嘅資產

Sun 真係痴撚線

爭冠份子唔會用新秀中鋒，
睇吓到時有冇頂級搖擺人唔肯續約，用1/2個frp 加aw ，應該好多嘢都換到返嚟

其實大約比後生仔 有一部分都係買埋佢嘅未來成長
點解要係份約未完 條友仲生勾勾就評價好定爛

下年市面上應該唔會有, lbj, kawhi, pg, jb 全部都唔會去 再次一級個d tatum, hayward,harris 應該得hayward 有機 佢真係算最頂級

聽台灣仔講佢本身G league 主將料
即係剩係識做主將 但又唔係咁勁
所以佢地上季臨尾放出嚟玩

木狼而家唔係貼野清aw
係加pick換羅
咁樣只係證明羅價值大於aw
唔代表aw係負資產

負資產係講緊單換現金都無人要 所以要貼pick
唔識咪撚出黎柒ok?

點解賤爵oneal攝腳咁明顯
都冇俾人罰停賽？
同zaza有咩分別？

睇左幾場爵，幾場d雞都好肉酸

dedmon 返鷹就返生

收硬皮，腸籃板咁廢，仲要傷晒saric依啲
都可以贏賤籃板

籃網嘅starter pg例牌傷

希望柒箭可以教訓下賤爵

淨係對拓呢場
攝腳連foul都無 人地就腦震盪
擺到明goaltending連replay都唔睇
偏幫到咁

oneale見人射波跳高就擺定隻腳係落地嘅位
攝腳無foul 無flagrant
球證又唔睇replay
人地俾佢攝到腦震盪
obeale就繼續陰人 無停賽無罰款
賤爵

又話有新例一有人攝腳球證可以吹flagrant或者tfoul
oneal特登擺定隻腳等simons落地跌
人地腦震盪 攝腳就連foul都無
球證幫到咁出面仲點打

終於waive Tyler Johnson

Ja!!

咁大份咁樣waive

倒水倒到要打ot

又咁豬波

都最後一年，落場又廢
腸仲要滿晒位，空一個位好過啦

Reddit腸區已經j緊Bender回家

collison又唔返nba,女人黎?

出幾個pick換粒20m星啦
反正腸pick你咁撚廢

2ot

我鷹2OT

估唔到又追到平手

只能講KNICK真係太白痴

咁係不斷俾羊咁打, 執柒左佢啦

第四節開頭本身領先緊唔少 之後無啦啦比人反超

Hunter冇隱型真好

呢下3分

可能無人簽

TT得番幾分鐘打

oneal’e

clarkson

唔明佢一個咁既二打六 點解可以玩到咁最姿態
又話AD親自同佢傾合約 又話jeanie buss親自帶佢巡視湖人

有料既
係無打半年唔知狀態點

waiters 係咪waived 左？ 有傷定點

不過佢都算決定得快 起碼人地有個知字先 唔似啞狗

鷹

箭真係打算打五小打到完季咁話架喎

tyson 同 hxxxxson 是但出個囉

走火入魔

又真係入

R. Covington 來到火箭勁到

火箭將會宣布聯盟以後唔會有2米以上既人既生存空間

無野講, 其實已經守得好好

今次到P.J. Tucker

Rocket 痴撚線

痴撚線

得你識射三分咩

Bogandovic!!!

Boggie

JAZZ

Diu.... jazz vs水箭好睇到

宣布今場係三分既勝利

2條友guard 著都入

bojan <3

哇

TUCKER

Bojan

咁都入 無野好講

上次對帝王, 火箭又以為自己贏硬...
今場又係咁的下場

臨尾全部三分...

PJ灰到鳩咁，自己底角大空位入左球三分，比Bodanoascma中位咁樣顏射贏波

上次都叫bad defense
今次兩個人guard都入
真係無得講

熱水個陣算係咩態度

除左苦笑真係唔知俾咩反應

Bagley

JB 一哥唔打regular

其實仲有個caboclo

火箭咁CHUR法去到PLAYOFF會點

五小（笑）

jabari parker重拾榮光嘅機會來了

應該係紀律問題

佢最榮耀個陣係幾時

你係咪吼住佢

屌你一哥跑得咁撚快

比夫子吹奏果時

三個Duke Forward
三個傷患史都多到

杜克啲球星都係大學兇狠NBA碌撚
Parker Okafor Bagley都係咁

基本打底係入nba頭兩年執唔正
之後打起嘅機會接近0

Vlade同Walton幾時躝

榮少囉
阿譚應該OK既睇落之後
但D前鋒中鋒真係好似多數都鳩

sure 啦

想睇侍仔去潮叫皇上企底角自己單打

等你去接管

有B仔

正

係喎唔記得佢都係添

聽你咁講咁RJ咪大鑊

Grant Hill

Irving得11場

大鑊就唔會既
其實鳩好多時都啫係"不如預期"

Drummond連3分都有埋

仲有winslow

占士恨之不得企出面妹下妹下，呢家隊波最缺單打手

相信吾皇可以帶番起佢變新Irving

off season好似有認真練過
比人屌做乜唔練low post

ON9, 依家low post幾勁都無價值, 睇OK4就知

練罰球先啦

但waiters好似係本身少數連占狗都搞唔掂既憤青

有年上半年 上到6成,助攻成4-5個
但打打下又無哂

其實依家既生態係咪無外線，拉唔到space既內線球員既價值好低？隨時會俾人淘汰？

我皇都打唔到幾多年，ad留隊嘅話需要二當家

睇教練同體系 gobert adebayo呢啲咪仲生存緊

唔係
夢露OK4嗰類窄啲，試吓有個魔術猴實統治內線

睇火箭夠膽死唔用中鋒就知有三分就大曬

Adebayo 機動好多

機動力重要對射程啦

gobert 夠矛

0/27

2當家人選唔會係侍仔牙嘛

然波

bam現代中鋒啦 冇7呎 但versatile 有d高位組織

LBJ 2021PO同埋 Kuzma完約
有機會爭下字母

Update in story via @WindhorstESPN and me: Lakers expected to have exploratory conversation with Dion Waiters in near future.

氹咗佢來先算

一鳥在手
有ad響到唔怕吸唔到二當家

Bud咁掂，覺得佢會留

WHY燒鵝個時吸唔到

湖人GM 次次都慢我一兩步請我算啦

細城市狗都唔屌

LAL大城市大球會

我都廢時駁你

MKG 正路岩陣形d
但湖人似想搵持球手幫廢老落場個十幾分鐘頂

Lillard今年有無機會MVP

仲有kawhi pg可以FF下

但係其他主力又老又合約長...
佢真係要疊埋心水一個打曬

嚟緊30連勝60ppg可能有得爭吓

gallo呢類
不過又同波叔爭

Lillard 真係幾好J

所有球星都爭住黎我哋湖人
條友真係唔識架喎

季後賽都未必有 仲講咩mvp

嘻

年經黎，次次會員接近all star 就會爆，之後全世界J佢，又勁過咖哩又mvp
跟住過一輪廢番。連輸幾場就會話佢又廢又垃圾

白邊真係on9仔來

Iggy 真係慢到

訓左冇睇
一哥係熱火打成點

湖人就係NBA既焦點，最柒嗰年都有得打聖誕大戰
所以反湖既一係縮返入你老母閪
一係就唔好撚再睇NBA

廢，油頭做傻閪了

Crowder勁過佢

俾CJ Lillard輪住爆

起身睇啦 好撚刺激

又想黑哨 屌

拓差啲又被迫害

比多幾場機會人地啦

事實唔洗成日提住

其實係,睇下比邊個黎痂冠

你樓上明顯湖迷

所以幾鍾意RMBJ都好
睇到湖人俾人打爆就爽

會員自己PO自己救

佢不嬲共狗死忠

白邊串到

iggy係咪簽多兩年30m?

黎緊兩場超關鍵

依家真係場場都好重要
btw覺得熊未必頂得住

咪尾
Mexxxxx is 4jim9

cj頂薪真係得啖笑

9個月無上過陣
要時間攞番狀態下話

好想搶入季後賽，仲差7場希望之後兩場對咩直同猗然到波

黑毛達18+11

白邊17reb

lillard ： dame time
nba ref ： no way

但熊個氣勢好好

cj 再係咁沉就玩完

俾黑哨黑走對賤爵個場
攝腳整傷埋佢個後備
而家每場要打40分鐘

打爆塊入西決已經值返啦

好彩你唔洗從此戒nba

唔貪心了
下季入都收貨

btw ariza 係kings 養生半季，過到黎por 場場3x 分鍾

反緊榮

最想熊同拓一齊入 雷out
但波叔真係帶得幾好

入一次西決比人sweep
比幾年頂薪個水貨
一次asg都入唔到

拳皇出左一分鐘

唔續搵唔搵到個cj 8成水準既sg先

係一秒鐘

關鍵係拓個後場咁嘅防守，再唔變注定會然呢世都無champ

有攻無守
cj仲要攻唔起依家

今年差到連罰球都得7成

D手感兩個共用架嘛

RAPPER FANS表示駁唔到

兩個一齊表現好既場數真係數唔出
早排先同個fd笑完兩條友如果有60分limit係兩個share用

Jb同herro快d出返黎

Rj Barrett係咪keep住傷都照打,出得廿分鐘左右就收

覺得佢有心打 但係唔想陪公子咁解

佢唔可以打廢隊

我估佢仲想爭多冠

哇，原來crowder都去埋火，火full team個防止咪好恐怖

防範都好勁

crowder勁野

起碼都劍指東決

Russell Westbrooks is light on his feet and agile who has an edge over lots of small forwards.

差個後備中鋒

Portland呢啲地方邊個想去吖講真

睇mb 就知

無人想去犯罪城

路亞去埋就一流了

高比走左

今年哀兵點都會有總冠軍

唔打內線了塞死哂

要2多個後衛射三分好過

身高只限六呎六

話晒都係當年畀塞迷換遍全聯盟嘅男人

其實如果俾火箭用 Isaac Crowder哩啲大範防守又有三分既一定好撚勁
Covington啱曬

咁記仇

贏唔係問題 唔好又黑哨咁核突就得

想問Luka doncic幾耐先傷好？

isaac grant covinton harden wb

話希望all star 前

Crowder vs kuzma+green vs 正資產 eg+pj
全部都係換遍全聯盟

後面嗰pair stay到依家

作客太差
最後應該都係東4
Semi就要打鹿

Eg + pj 換JB=唔值

本身有機CP3 harden JB xxxx capela

當年湖狗都話農夫換全世界架

Jordan Hill 夠換

Meyers Leonard 緊要過 Herro

第一場我直情覺得佢 keep 到
Decision making 同 Defense 仲係度

過往三年除左73勝果年有用過下力之外
一哥打親regular都係咁hea下hea下，出功不出力咁

可能唔洗打鹿

今日鹿會唔會到po被爆冷

原來今日Phoenix贏咗

總決輸塊/艇

正常發揮到既話其實渣左半隻盃(係呀就係講緊middleton

唔覺鹿入到playoff有大優勢，過到東岸都只係因為其他隊太弱

東岸超弱

唔覺得大飛入到決賽

但食硬湖，如果碰頭

Ad 姦到蘇八治跪低含撚

仲要大飛應該比火箭剋死

湖應該穩入總決啦
西岸無一隊夠打

火箭過到首輪再講

我肯定大隊拎硬總冠軍

大飛

西岸1-5互片都強中強
邊隊都唔敢講贏硬

如果對到okc 達拉斯 灰熊 馬刺就爽，波特蘭都難搞

識波

湖人明顯高一個等級

Portland 未穩入架
首輪打熊最爽

AD連個TUCKER都過唔到喎

真係有諗到咁易咩
都未講SEASON輸哂比大飛

大飛唔會輸囉
不過我覺得上季速龍>今季大飛

睇返之前熱火占
佢中意regular 扮廢 輸0-4
入到去就playoff mode 屌打人
潮迷未驚過

依家大飛最恐怖係你唔知佢出咗幾多成力

屌 美斯潮文
你覺得大飛呢

食蕉好準架

依句說話當年MSN巴塞都聽左成季

除咗私怨通常都準

Kawhi 打一場抖一場
出場果啲你又見佢好似係未出盡力咁
唔似占皇，場場出盡力打，我有啲擔心佢老人家

食蕉又贏

曲定直

蘇八治公廁黎

牙奶hea到痴線wor

佢扮hea真攰
利申：識bronny真人

真心，可愛打波唔出汗

明明係新奧拉豬霸喎

唔知點解而家唔剷
成撚日扮curry 🤡

我一早反蘇八治
係d湖犬成日J

我一早講T Bryant 都勁過佢

老左驚傷

湖人入唔到finals我切柒啦

估唔到佢都會有咁重要嘅一日

得Bam同Kelly點夠用

之前喺托7 年年爛約榜都排前幾名
雖然依家唔係話好勁 同埋都係overpay
但都叫做證明返自己價值

係拓負責high five
而家終於擔大旗

hea左好多年 季季出一陣
係上年西決無啦啦爆seed
跟住就trade走左

食硬咩？ 我硬係覺得鹿會腳軟
熱火好似有機東岸

以為對OKC好爽？
CP帶住堆後生又快又肯搶